.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--b--Bless:

Благословение (`Bless <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=25>`_) / Закл. 1-го
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- ментальное

**Обычай**: сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Область**: 5-футовая эманация

**Цели**: вы и союзники в области

**Продолжительность**: 1 минута

--------------------------------------------------

Благословения свыше помогают вашим компаньонам бить точнее.
Вы и ваши союзники в области получаете бонус состояния +1 к атакам.
Раз в ход, начиная со следующего хода, после произнесения *благословения*, вы можете использовать одно действие с признаком "концентрация", чтобы увеличить радиус эманации на 5 футов.
*Благословение* может противодействовать заклинанию :ref:`spell--b--Bane`.





.. include:: /helpers/actions.rst